[Diss]支那用 廣東話 屌尻香港人

收皮啦奶共撚
你地唔撚配用 🖕🏻奧語

香港加油

8月5號，需要你地每一個